你地用LIHKG果陣有冇成日hi到果三點野

係最右邊果⋯ 野, 成日用右手碌都禁到果三點野

無